屌.... 睇到好心痛

嗰種返唔到屋企嘅心情同無力感
手足 唔洗自責㗎
終有一日 我哋會喺煲底相見

推 1/10